［正視聽］罷食紅茶到底有冇錯？

屌你人哋唔係藍㗎
唔割蓆 但道歉同幫人清潔返啦好冇

事緣就有ching開個post屌手足噴字罷食係錯，但多名巴打都見過員工屌手足（已FC,包括我自己），但又有人聲稱佢哋借廁所，員工罷工。而事實係佢冇試過加藤屋式罷工。

咁為正視聽，唯有開個post比各方澄清，有冇實質證據證明 紅茶唔係藍/紅。

如果有，大家再一齊道歉。始終大家再爭論都冇用，留待紅茶正面回總好過冇止境又冇意義的爭論。

佐敦紅茶，長期播CCTVB新聞

老闆有冇鬧手足？

垃圾紅茶

藍黃待確認 但我覺得藍既都唔需要裝修，粉飾下就ok

屌你老母都幾撚on9
我屋企都播tvb洗唔洗上黎裝修？

真係當正自己黃衛軍？唔同意見就打？
用下腦啦

利申 成日去紅茶聽到員工屌狗

冇咩特別就唔應該搞

淨係得電視的話
想講得tvb新聞可以不停睇到出面嘅情況
港台郁得太西利睇到好暈

個post個標題已經係誤導
一直最主要係話唔需要裝
覺得佢疑似藍需要罷食咪照罷

假新聞睇嚟做乜 護主護到連cctvb都係睇得過嘅新聞

自己過濾到咪得，你睇過港台32未
一係你介紹下想睇新聞可以點睇？

利申屋企cut左 tvb

撐紅茶果班真係好癲，一嚟就屌人，果位巴打純粹陳述事實，就話人黃衞軍，又叫人用腦，澄清的責任唔該幫手推到比紅茶自己，我就親耳聽過佢哋員工屌手足，與其大家傷和氣，不如推到佢哋回應啦。

始終佢哋冇加藤屋式罷工，我又覺得唔洗咁急幫佢哋澄清。

咁講姐係tvb播剪頭剪尾嘅新聞係無問題？反正觀眾過濾到咪得囉
大家唔使追擊佢啦

原本冇諗過搞佢，但睇到疑似紅茶related party係度開post屌手足道歉呢下就燥咗，所以先開post等紅茶出嚟澄清

而且，有唔少巴打聽過紅茶屌手足

播 CCTVB 新聞都要攪人係唔啱嘅

所以咪話一間茶記無選擇之下可以睇乜囉
咁屌人播tvb做乜鳩
講到好似播tvb就係鬼咁

就算樓主講既係真 都唔係充分去裝修既理由

就算人地唔係黃，只要唔係仆街藍，裝修做乜

唔好講咁多啦，總之，一齊推post叫紅茶自己澄清，

員工屌示威者又唔回應，成班網絡打手係度護航。

唔好spin out, thanks始終最重要係對紅茶的取態，佢哋自己澄清最清楚，咪因為間餐廳內哄互屌。

Push

其實依家係裝飾咋喎...裝乜鳩修？有裝修？有冇圖？

痴線，d負評快到，如果係紅茶的人，不如乾脆直接正面回應，係紅，我哋就繼續裝修；係藍，我哋就罷食以後唔裝修；係黃我哋即刻道歉。

咪係，班護主狗

有員工係藍其實都正常丫
冇理由為一部分藍員工搞晒成間

講真，紅茶打手真係惡到仆街，下下屌人，又叫人道歉清潔，屌手足都未計，又唔回應

所以比機會佢哋澄清，但仲未有，得班友瘋狂講粗口兼態度惡劣咁屌人，睇到著晒先開佢post.

Mon post係咁負皮果個jm9

推到紅茶出嚟回應正視聽

反正藍罷食就得

無啦啦噴人閘仲掉番轉頭要人澄清係咩道理
你會唔會係街求其捉個人表態 藍就即打？

裝修完鋪頭但要鋪頭出嚟澄清，你想人哋點講先滿意

屌你老母開完一個POST又一個
仲要成段野全部一模一樣

你公司一定俾唔足三毛你

佢quote我咋
唔好咁嬲住

係，拉呢邊

咩無啦啦 ， 有冇睇文？聽住佢哋屌示威者喎 講下道理好喎 ， 原本無人針對佢哋，係有人一嚟就屌手足又要道歉又要清潔，如果佢話要人搞清楚先都冇咩，一嚟就開口屌，又唔回應屌示威者，咁佢唔洗澄清？

ching I'm on your side

家陣有成班人撲出嚟幫佢屌手足 但佢就大大聲屌過示威者喎唔等佢哋自己講 ， 仲等我哋係度冇意義嘈咩，佢出篇文咪知佢龍與鳯

原來真係有睇幫手推推 推到紅茶見到啦

聽日就去佐敦試下伙記口風

btw我覺得佢地驚罷食多過裝飾囉，所以有手足收到料既擺上黃藍list好過噴字

觀塘個間好黃架喎 日日食早餐親耳聽到班嘛工屌鳩班狗

我就係個太子爺 我啱啱救咗個手足 黃定藍？

馬蹄露比人打嗰日，佐敦紅茶班後生仔係廚房拍手叫好話抵死，大聲到成個樓面都聽到。

噴閘啫
又唔影響開舖
附近啲舖鐵閘咪又係成堆graffiti

留意番我回應咗

裝修了 左邊啲雲石
同埋如果搞錯咗店舖嘅話只會樹敵
其實噴下表面上嘅後果真係唔大
但如果真係錯咗嘅話只會令到更多人唔滿意示威者

唔知你係咪講緊我不過冇負評到
理性討論
我明白可能你覺得我態度唔好或者間鋪係藍
我對於我態度我可以道歉
但最主要嘅問題係
點樣先要裝修 係咪藍就可以裝修？

油麻地紅茶前日先有伙記制服揸刀廢老

快速整左張圖, 大家share自己衡量

一定唔係黃啦，噴吓字少忽肉咩

Hi,太子爺，咁紅茶冰室係黃定藍不如直接講啦，仲有，如果係黃的話，做咩唔罷工？

如果唔係黃的話，唔該唔好扮黃你中立我唔屌你，但扮黃，就大把手足狙搫你